有冇人覺得做人果種灰係就算比你重新做過所謂人生贏家都要諗下先

以前成日覺得人生咁灰只係因為自己條件唔及人
可能係外型可能係家底可能係智慧或者能力
但做左廿幾年人，慢慢會覺得世界上有好多問題其實比自己諗到既更加複雜
就算可以重新黎過，可以做人地口中所謂既人生勝利組
但一諗到要再次經歷人生既種種無奈同不公
就寧願用而家咁平庸咁頹既身份過埋依世就算，唔想再loop多次人生

冇人明？

只要還我青春我下世做乜鳩都願意